（拋磚引玉） 無人偵察機

而家太多消息，好難fack check

其實有無可能用到無人機作偵察？